點會扮記者都要帶件藍衫！好似成個局咁！現場冷靜勿分化！

我知現場好激動！但大家千萬要冷靜思考下！
個阿叔要扮記者又點會帶埋件藍T入機場？
睇佢仲要對住蘋果個鏡頭咁冷靜咁講愛香港驚察好似成個局咁！大家千萬唔好動手打佢！
好驚一出事出面班黑警會借意話襲擊 到時一圍大家就一獲熟！ 過左12點更難走！！ 大家三思呀！！！！

10點幾走左 見到咁好擔心出事
利申 只想大家冷靜，絕無割蔗或責怪之意！！！

因為係真記者

好擔心 自推

以後日日就係玩捉鬼遊戲
諗下出黎係為咩？

明明做鬼咁多日
忽然咁高調又捉人又盛
就係想我地互相猜疑 割蓆
最後又失敗收場
所以大家一定要團結
目標一致
就離成功不遠
今次可能係香港最後一次ge遊行
大家做得好好睇睇呀

今次件衫係我❤️警察，之前係我❤️香港，小心係正苦同官媒設局嘅文宣

屌條友依家扮暈！！

個大陸人搵人睇住佢就得啦！

成班喺門口唔理，兄弟要贏定要輸？

可能係環球時報記者

好擔心呀！！！
我知大家好嬲好心急好想發洩！
但我真係好擔心佢就係為左以分化我地作為目的先做呢場戲

唔洗可能 係真

大家都係香港人！
大家都係同一team!
有咩做得唔好慢慢傾，冷靜d
唔好成為我地憎恨嘅黑警咁

岩呀！！

唔好理個大陸人，睇住班好過，唔係分化大家，只係想兄弟冷靜D,圍機場就係要博唔敢清場。

個場唔亂，班無籍口清場，你一亂就中計。

calm down
打人先系政府最想見到個情況
切勿中計
切勿中計
切勿中計

又話機場和理非今日班小朋友成班暴徒咁